HSBC 係香港銀行界龍頭

真係唔鍾意既直接擺第2間銀行
冇乜必要裝修，諗清楚邊間更應裝修

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

直接打壓都唔洗裝修 美心都係個廢老9up下 你其實有無標準
定係你話就係

個標準咪有無股票渣手囉,樓主咁多5仔喺手,明嘅

嘴炮>直接打壓

其實呢個po唔係我本人開嘅

我啱啱冇開過po

又玩壞一個ac, blocked, 睇你地中國嘅仲有幾多個戶口

你可唔可以起起我底先講嘢
我啱啱個AC俾人hack驚撚到PK
你同我講呢啲，你冇撚嘢呀話
我係咪要用
对呀，我是5毛咁答你呀
神探